唔係要落車就咪撚到站落樓梯啦

岩岩搭車就快到站, 係上層企起身準備落車
突然前面有個禿頭死廢中企左起身
施施然咁起身企係走廊中間, 插返部電話落褲袋
咁我諗住佢要落車咪等佢囉
阿屌你老母又唔撚係落車架喎
落到樓下唔出車門, 司機以為落晒準備閂門
係好彩我係佢之後既下一個, 趕得切係閂門之前落車

好心咪撚扮落車啦, 之前有個朋友試過比呢d撚樣搞到要行返一個站返去

其實講真應該幾時起身落車先係正常
架車仲行緊個陣我已經企左起身
其實係唔係我問題

但前面仲有兩三個落車既都係差唔多時間起身
係到我行出去個時個死廢中阻撚住晒
趕住落車冇屌鳩到佢, 屌

其實最好係停哂車先起身
試過冇位坐要企 車都未撚停班友已經行緊去車門 我要鬆扶手俾佢條仆街過
差d跌
有時下層本身多人 又係車都未停未到站已經成班人迫落黎 又冇位企 咁急做乜

我個朋友上次就係停定先起身
點知佢仲慘, 前面三四個都唔係落車既
同司機理論個司機仲屌返佢轉頭話佢遲落車
係上層俾你chok到仆左街係唔係你負責先?

所以都係土地問題
香港太急 乜都要快